{
    "That’s the Working Style in Digital World": "擁抱數位工作新方法",
    "Google Workspace (formerly G Suite) is an integrated workspace tool developed by Google Cloud": "Google Workspace (原名為 G Suite) 為 Google 開發的一站式整合雲端辦公工具。 整合企業信箱 Gmail、Google 日曆、Google 雲端硬碟及 Google 文件等辦公雲端 軟體，不僅在協作(Collaboration)與視訊會議(Meet)上新增更多進階功能，同時也在 版本及價格定位中做出更多分層，提供企業更多樣化的版本選擇。",
    "The office environment has evolved in an all-round": "辦公環境全面進化",
    "Tools you Love, Easily Connected": "簡單好上手 協作易溝通",
    "An integrated workspace that’s simple to use": "更簡單、更容易上手的整合式工作區，縮短管理工作時間，更能專注於有價值的工作。",
    "Work Anytime, Anywhere without Limitations": "隨時隨地 工作無侷限",
    "Work from anywhere, on any device - even offline - with tools to help you integrate": "可使用多款工具整合、自訂、擴充Google Workspace 功能，滿足團隊特定需求，還能隨時隨地使用任一裝置，即使離線也沒問題。",
    "AI Technology for Your Daily Work": "AI 智慧助手 協作高效率",
    "Address what’s important and let handle the rest": "透過 Google AI 和搜尋技術，團隊可將心力投 注處理重要事務，工作更靈活!",
    "Create a Remote Working Business with Comprehensive Collaboration": "全面性協作功能<br/>打造常態遠距工作模式",
    "Communicate with team in global": "與各地團隊溝通連線",
    "All the tools you need in office": "工作所需的所有處理工具",
    "Store Data Safely and Efficiently": "安全且輕鬆地存取資料",
    "Gmail": "Gmail<br/><span>自訂企業級電子郵件</span>",
    "Calendar": "Calendar<br/><span>為團隊輕鬆排程</span>",
    "Chat": "Chat<br/><span>為團隊輕鬆排程</span>",
    "Meet": "Meet<br/><span>高安全性的商用視訊</span>",
    "Voice": "Voice<br/><span>企業級語音解決方案</span>",
    "Currents": "Currents<br/><span>企業級社群軟體</span>",
    "Docs": "Docs<br/><span>即時協同編輯文件</span>",
    "Sheets": "Sheets<br/><span>多人同時協作試算表</span>",
    "Slides": "Slides<br/><span>合力製作美觀簡報</span>",
    "Forms": "Forms<br/><span>輕鬆製作問卷調查</span>",
    "Sites": "Sites<br/><span>輕鬆建立實用網站</span>",
    "Keep": "Keep<br/><span>隨取隨記靈感和清單</span>",
    "Jamboard": "Jamboard<br/><span>易於協作的數位白板</span>",
    "App Script": "App Script<br/><span>建立自動化開發環境</span>",
    "Drive": "Drive<br/><span>高安全雲端存取資源</span>",
    "Cloud Search": "Cloud Search<br/><span>隨時取得需要的資訊</span>",
    "Admin": "Admin<br/><span>直覺管理安全性設定</span>",
    "Endpoint": "Endpoint<br/><span>一站式管理自攜裝置</span>",
    "Vault": "Vault<br/><span>資料保留與電子蒐證</span>",
    "Work Insights": "Work Insights<br/><span>追蹤各項功能執行狀況</span>",
    "How to adopt Google Workspace?": "如何導入 Google Workspace？",
    "Small businesses can choose to purchase configurable services directly due to their simple staffing": "小型企業由於人員配置較單純、可以自由選擇導入方案或是直接購買設定服務。而中大規模企業導入時，常需要將原有的系統與設備納入考量，CloudMile 擁有超過 400 家雲端導入經驗，具備完整的轉換流程與推廣辦法，能建議更適合您的轉移計畫。",
    "Pre-Deployment": "前置作業<br/>",
    "Plan technical deployment": "原用環境評估",
    "Verify domain": "網域驗證",
    "Sign up account": "帳號申請",
    "Phase 1 Core IT": "第一階段<br/>導入",
    "Provision users": "整合帳號",
    "Data migration": "資料遷移",
    "Others Service migration": "其他服務遷移",
    "Phase 2 Early Adopter": "第二階段<span>（Optional）</span><br/>早鳥計畫",
    "Core users trail": "核心成員試用",
    "Admin training": "管理員教育訓練",
    "Phase 3 Go-Live": "第三階段<br/>全面推廣",
    "End User training": "使用者教育訓練",
    "Configure end user access": "導入協助與支援",
    "Latest Seminar": "專場研討會",
    "Feature Articles": "專題文章",
    "Contact Us": "聯繫我們",
    "Transforming How Enterprises Work": "即刻打造遠距工作模式"
}
